捉鬼一役差啲含家產！

捉鬼依一下根本成個局咁！！！
琴晚成班跑走噴水池果邊想幫手，跑緊果陣我向後望果陣條街係仲有好多手足係到！
之後最前噴水池班手足撤果陣！我地跑番轉頭，跑跑下我發現點解我面前係防暴！？
我地20-30唯有跑入皇室堡，我自己一開頭跑錯路，一路係皇室堡停車場既對面，所有手足過哂去果陣我先發現我奶奶地野，我右邊不足10米係防暴，左邊就20米左右，而要過對面馬路就要跨欄，左右得番我一個，手足係哂對面，我果陣真係好驚，雖然最後我一氣呵成過到去。
成件事好似引你去捉鬼，一捉後面就黎料，成個過程3分鐘都冇。

我知會有人話捉咩鬼，但捉到真係鬼果陣真係好難忍
入到皇室堡我地諗住含家產，下面四面包圍，好彩保安最後都承諾左唔會放狗入場，唔係真係含家產

今日去唔到機場啦，太攰，對唔住各位手足加油

光復香港！時代革命！

誰能明白我 林子祥